終於分化成功

到今時今日不分化不割蓆都唔明
要做既係包容

而家成個網都開始屌泛民
俾對家睇到真係開心到笑